麻煩大家幫手推 620罷工罷課公投 既行動POST上熱門

20號，全港最大三罷公投上線了

【突發】620公投票站地點出爐

工會聯盟既勢力必需盡快建立出黎
咁先可以牽制政權
有工會聯盟勢力既存在
就唔洗怕所謂槍打出頭鳥
亦唔洗怕有大少少既勢力就比政府收皮
因為1個公會退場, 將會有千千萬萬個工會頂上

加入工會 全民三罷

推

咁推一定沉

聽日就係了

推阿